[支持本地音樂]《Metal成熟時》

[url]I'm watching "(null)". Let's enjoy music on JOOX! )&appshare=iphone&backend_country=hk&lang=en (#JOOX)[/url]

利申:我同條片冇任何關係，只係想推廣下本地音樂同Metal文化

(Copy from Facebook)
我地認真架。
係好認真咁想比多啲人認識同了解咩係Metal。

立即下載JOOX睇足本完整版！

#Repost @joox_hk with @repostapp
・・・
小編真係so excited，sososoexcited！竟然有人問「香港有band㗎咩？」，你地可唔可以話比小編聽其實你地平時鍾意聽咩歌㗎？仲有喎， @kwangorrrrrr 坤哥有人話你首陽光點的歌算係heavy metal喎，你覺得呢？
.
咦？其實你地知唔知呢條訪問係邊個做？好似同鐵樹蘭 @tieshulan 、逆流 @niliu_official 、 Maniac同秋紅 @qiuhonghk 有關喎，足本版入嚟JOOX Live page睇啦！
.

貼多次link:

1

2

3

5

6

7

8

9

10

睇左第一集
香港人接受新野嘅能力真係好低
好多人都好井底

一定要推

支持

Pish

垃圾坤係metal

support!!!

推 放工翻屋企睇

仲以為個紋身妹會唔同啲

係，都係咁膚淺

以為自己好撚好笑果3個男仔好on9

最撚痴線係個呀叔問返轉頭話做咩要投入做wall of death
去band show 唔投入 去黎做乜

個三條仔真係on9到頂唔順

都算係咁啦起碼受訪既都有唔少話會試下睇 支持下
比多D人識